醫檢師偷吃嫩學妹 婆婆作證：他登門送九層塔

醫檢師間發生外遇，男女相差20歲，女方婆婆從媳婦手機看到鹹溼訊息，又撞見2人運動，甚至對方還帶九層塔上門，才知兒子被戴綠帽。

今日出版的《聯合報》報導，北部某醫院女醫檢師外遇大她20歲的張姓學長，2人訊息露骨，人妻對張說，「老色鬼，超想您的」，張姓醫檢師也回覆「您不是說您是正常女人。您不是喜歡做嗎？」、「孩子吃墮胎藥即可。其實也不需怎麼拿掉，我們愛愛用力撞擊就掉了。」

女方婆婆看到媳婦簡訊，還撞見2人一起晨間運動。婆婆作證時說，發現媳婦的手機有曖昧簡訊，媳婦卻兇說「這個家我早就不想要了」；張姓男子還曾登門送九層塔。高院認為，2人往來逾分際，女醫檢師的丈夫其配偶權不能被侵犯，判賠40萬元。（即時新聞中心／綜合報導）

我們愛愛用力撞擊就掉了

新北？

台灣潮文！唔該。

所

所....

九層塔？